今晚8點大戰注意

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

準備開定AC未

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

123